有無人係食魚唔識lur骨 咳痰呢類野

做左十幾廿年人都唔識 同埋游水都係 屋企人仲要成日拎呢啲野來打飛機

I have bad news for you

樓主係我地工場d同學仔黎
今日教識左佢上網點知佢第一時間上連登

食魚都唔識成個白痴仔咁

咳痰真心難 成日都chok到一半吞返落去

sorry 唔記得左連登仔手上有鍵盤

幼稚園畢業未

樓豬早啲訓 聽日冇精神點翻去入筷子

咳痰真係唔識，咳極都係咳得少少出到黎